[Switch] Splatoon2 [14] 睇左Q&A先問野

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝
官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(8揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:
Q: 行日歐美澳版有咩分別?
A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家
Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等
Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰
Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩
Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game
注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚
Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以
Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice
Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚
Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流
Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收
Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)
Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫
Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無
Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

三文瘟sniper本身經已難玩
呢枝仲要特別廢

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報
Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備
Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人
Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇
Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set
Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A
Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)
Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值
Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需
Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角
Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒
Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」
Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開
Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會
Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機
Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士
Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來
Q: 有無得一機雙打?
A: 無
Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房
Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)
Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關 by 鑫毳

英雄模式（單人遊玩）指南 by矢作萌花

有冇人會整返個order裝交流區？

ギア交換所

裝備問題，講到1999希望大家睇得明。
大家都追求 Aaaa Aaaa Aaaa 嗎?
Aaaa Bbbb Cccc 與 Aabc Babc Cabc
效果一樣嗎?

因為好似a要10碎 aa要30碎 aaa要60碎，拆開好似平d。

單眼仔注文訂人地件裝好似有機會一樣技，係買果刻定升完先知。

我做法
2萬洗到岀aaab 再30碎
或者
2萬洗到accc或aacc就停手換第二件

3.9 曬命用 非實用向
只係同全世界講緊

我放緊暑假

我都有呢個疑問 aabc babc cabc 效果係咪同aaaa bbbb cccc一樣

成套裝睇
1.3
1.3
1.3
無變

想問而家日版同歐版大概賣緊幾錢?
同埋大家perfer買邊隻? 好怕日文睇唔明

ok thanks巴打

未得閒執post就1001左添

呢隻驚唔洗明
唔識打既明都係唔識打

手機出post
我冇辦法執好排版

新手留名

扮咩
你個大名出左係頭post

一開始摸熟邊幾粒制做啲乜 就算?

多口講句
效果一樣都好
後期abc abc abc轉做abd abd abd
都好煩下
如果aaa bbb ccc轉aaa bbb ddd
Ccc可以保留
ddd你組新一件有兩個d加30碎會直接D

堅新手無人信
無工打 唯有練下打人

有無約戰group?

成日都connection unstable
搞到冇咩心機玩

屌你老母

插lan

app注文係咪全部人都一樣，定獨立自己？

全部一樣

留個名先
有人理個日本網真係太好了

所以咪咁多人追求1.3一樣
因為方便換去唔同嘅槍

禽晚咁爛左下面個F5
好似無得整返好?

少人識日文姐

有高手翻譯就是好

係咪買綠聯？

LM

今日先買機同game

新手留名
新手求問等人時㩒制咪捽碟既，除左自己其他一齊等緊人聽唔聽到

我想問呢
1. 件衫嘅主技同副技個擺位係咪冇所謂架?
e.g.即係同一招技擺係主屬個位同副技個位有冇唔同效率?

2. 同一招技有冇疊加架?
e.g. 即係例如加跑速咁 我衫鞋帽都有加跑速 會唔會跑得好撚快?

岩岩出左驚 玩個教學mode有啲頭暈

睇我篇Q and A

較低d 體感同粒菇既靈敏度先，初頭要慢慢玩 比你適應下
新手比人屠到仆街係正常既，練到10lv左右 應該可以屌打番人

好似無寫。答埋啦
副屬 1個為主屬30%能力

疊加有 但會遞減

同mk8響喇叭一樣得自己睇到/聽到

咁高手場係咪多數都整到aaaa bbbb cccc 咁
4個都一樣個加成咪唔cost effective囉

真新手留名

岩岩買左呢隻 128蚊

虐殺人

每樣都唔到位無野突岀會好難睇到分別

成日見你地手機影mon真係好想叫晒你地買capture card
咁就唔洗on99up上fb再貼上黎

原來有D咁既野架咩

我用twitter好方便

我都係用twitter

我兩邊連晒
但都唔夠電腦直接cap咁方便

我覺得麻煩咋🌚

千幾蚊 vs 0成本
不了 留返啲錢供樓

想問武器支𣄃仔幾時扣0.5幾時扣1？

係咁走音 超好玩

之前有巴打有個表
好似10以上輸就扣1
15以上就扣2 (記錯請屌)

新手岩岩五連勝

魚炮有冇啲咩使用技巧？

岩岩入手, 同人對打比人屌打 係咪應該玩hero mode 先

唔係 玩一晚就上手

當年發覺自己啲新手錯誤矯正完之後就覺得普通mode win rate 唔低

我用緊200個隻。 放pci

有無型號推薦 我都想方便cap switch相

主技果招話打到人會見人見果招好似無乜用，定我睇唔到

向敵人鳩射就夠

差件衫！

係咪要上youtube 睇gameplay 矯正

交換頭 我有四安全鞋

呢兩晚係咁斷線 點解會咁
家用hkbn

真心唔明點解A rank 搬魚
都可以一開始爆風全滅

我就依隻。唔知有無其他再平d

我都係呀頂
已經係廳玩

好有信心以為自己搶到
btw自問好廢都打到上b
個人認為：
c=玩都唔識玩
b=知道點先贏
a=殺人技術少少
再上就唔知喇，純鳩嗡

要熟規則 好似延長戦觸發條件同完結方法
要熟地圖 搵最短路線 同counter計算位
要識合作 一波一波打 唔係重生就要即衝

泡泡槍作用會大d

最慘係開左路叫come on 都冇反應
衝去多人D位度送死

打槍魚打極都輸，有冇巴打教教路

打搶魚用咩武好，我用水筒或者油掃，好似殺幾多人，但都成日死

我rank c-

要識路，知有機會個時要點走
俾人搶左個時要點守
如果係打c rank友，盡量自己搶魚直衝終點就得

各位巴打認為雙槍配咩技好
新手咩都唔識

邊個衝邊個就係鬼

其實所謂既交換裝係咪都要講運?
even 你有4安全鞋, 但海膽都只係有1%賣4個一樣渣喎

定係我理解錯左?

no
1. 個招太近係睇唔到人的，要行遠啲先睇到
2. 咁多武器入面，唯一係泡泡槍個爆風傷害對呢招技無效，一定要直擊先觸發到，所以泡泡槍仲衰

有咩方法可以咁快洗到靚技出黎？

d盲撚會亂搶

就係每日一齊玩一局私房 之後互相order
1個月內會出得1次 左2 3個月會出一次完全一樣

我用油筒，諗住有時可以高位hi中佢再追住佢黎潑，點知發現好似好難睇到咁，我以為好似有招副技有d風之後咁睇到

用卷刷！

搶唔緊要 你鳩射你覺得有人既地方
到行得自然有人come on你

我玩c個陣我魚都唔會掂1下
依加A+

卷系統未有人測試我都會keep住唔用住
上一代既玩法係件裝係買入手個刻
其實一早有技係入面random好晒
你只係解開個問號睇下入面係咩黎
而唔係每次開問號時計算一次

今次既卷我唔清楚佢觸發既時機
係飲完即刻件裝重洗左入面既野
定係本身技能系統改左做開問號時計一次

未有data我都 keep住先

上一代冇餐飲卷？

點樣跳水柱

條ok線越來越遠

佢本身賣鞋既

原來佢本身賣鞋…

真係睇唔出

26把雙槍好正

比人逼去做美食車

被薯片叔叔呃左做白老鼠

搵食艱難 賣鞋發唔到達
睇下海膽哥，一代果陣收洗技錢一次三萬賺到fat fat退休了

屌，好撚on9
場撚場都斷線
已經坐正係個router汁邊

汁你老母行開啦

側

我識玩油筒都係多得rank, 冇人開路，有人就迂迴+無限zr，唔好同人斗遠，當然你起制高點可以屌7方圓幾步

不過其實玩咩武都好，多練射完潛水避(不過我中意雙槍閃多d)，打rank贏輸都好留意下人地點玩，記住殺人唔係目的係手段，多d 打指令溝通

利申 b- 廢丁

我都A+
我主要拎炮，好怕人地搶
好多A都鳩爆保護罩

我本身有呢件裝

今日發現商店有得賣, 個主技仲要幾靚仔

但佢唔比我買，有冇辨法?

想問下係咪大部份巴打都係用體感瞄準

係

訂人地既

新post留一個名

依家先開始後悔淨係刷咗50張經驗卷冇刷金幣卷係咪太遲

係咪升上b 就唔會降落b- ??
如此類推

會 裂4次會降級

update完先知有得刷

經驗作用唔大
錢重要d

會跌
S+ 嗰d就唔清楚

所以話見任記有得訂唔好狗衝
有好野我會上黎講

btw 張圖第二對鞋係好嘢黎

都普通 super jump好少配移速

Sor9眼殘 依隻正

用緊呢個網搵ギア，幾好用

中bug 啲經驗係咁升 最後我仲係23lv

見啲人玩搶魚可以跳水柱
請問究竟點做到？

試過

好多裝miss 我只用佢睇三文魚時間

本身水柱就係比你潛，但會比人睇到殺

呢句唔係好明 係三個月一定有一次完全一樣定點？

1日1次，3個月90次=1%

明白晒

試過x2
白開心

呢個 page 日日都咁負

lidun boy要團結啊

測試左，如果注人地件裝係人地自己打洞上去

係會出返打洞前既裝

問問大家...
如果同一件衫。3星
一件主技能係烏賊忍者
一件主技能係鞋
大家會簡邊一件？？

邊有理由會俾我地慳到粒海膽

依家點申請日本 id
要用信用卡 電話卡確認

點解d仆街wave3都唔開撚開大
留黎做乜鳩啊 仲要輸埋

你呢D死毒撚自己搵啦

留黎填地架仲要一開波填

毒撚先多日本id 我就係成功嘅例子

呢對買住用住先掂唔掂？大屬係受身 牌子傾向係移速

估唔到今日場三文魚最伏武器係roller

最好用係平時畀人明到仆街既銀噴

唔開大完場可以換積分(好似係)

屌銀噴都係非填色比賽既情況下姐

咩啊填色都屌啊

填色銀噴=小強煩到仆街

你個啲咩測試黎
我嘅測試係咁的

試得一次就叫測試完？

要睇埋品牌吧，同睇埋你需要啲咩
唔通你玩狙/電鑽又一定要用忍者咩
如果你有幾件安全鞋，無忍者，都再揀安全鞋咩

原版係減低被搜索技能標記的持續時間，自己考慮下需要邊樣多啲

用埋殺唔到人就加快返生個啲
要加埋死亡扣少啲sp值

真正既小強build

唔該

訂人件衫會即刻show埋出黎其他洞係咩屬？
我訂，睇果陣係問號

睇左標題未

真係無人睇Q&A，個個都伸手鳩問

睇少左條link入面姐
其他打左出黎果啲我睇晒

唉 番工無機打

三文果支碌，跳撥要hold咁耐…

仲有復歸能力上升呢

若下注文後想反悔，方法有二
1.先找海膽仔查看裝備，但不購買，再任其擱置至晚上12時後即可
2.可在App中直接下注另一件，舊的注文會被覆蓋

1.果個方法適唔適用於廣場注文，見word檔分開左放係老任app下邊

試過最後幾秒對面4支銀噴一齊開大反敗

我抽到roller淨係會用黎打細怪同開路

但佢好似包埋app買到嘅裝

好似無啦
開美國啦

都試左三次嫁，又唔係日日有心水裝有得注

不過巴打你個結果係好消息黎，恕我真係唔好彩

詳情

一成機會你試三日就當測試？

玩呢隻GAME要好努力
要對Q&A倒背如流之外
測試個SAMPLE SIZE都一定要好大先得 起碼都過千次啦

你個名講d咁既野好match

不過出得返晒人地嗰幾個小技機率的確唔高
我好d試左7日最好都係一次3星出返2個一樣既小技
其餘都係全？

身為測試會員都唔去試仲講風涼話

應該要改名做 理論型測試會員

俾飛彈魚追蹤 之後行去隊友身邊係咩玩法？
屌你老母 累死人

俾UFO追然後係咁埋隊友身

想問點先拎到個人模式哥個槍？ 黃色哥把

真正攬炒

隊友角度: 屌 我無墨諗住拉過黎俾你放炸彈
垃圾隊友 唔識避 又唔識放炸彈

藍白嗰支勁伏
射幾吓就冇油

哥你老母
唔識睇標題既文盲學咩人打機啊

但今日幾款武器應該好好打

好過狙

好多低能仔

【スプラトゥーン2】ヒーローモード タイムアタック

[Splatoon2] Hero Mode TimeAttack

快到睇唔到

sorry已睇
另外想問 06好似一定要用狙先過到 如果想用其他槍過係咪要升級 定要買副武器😖

其實揸住枝雙槍(唔係新個枝)同人遠距離鬥射係咩玩法

呢條友潛地咪快過小明

用咩武器

地拖

我係注 3洞一星裝 出返一星 連二星都出唔到

Btw一件衫要等一日，又唔係次次都睇岩要注，我真係試唔到好多次

不過有巴打試到成功係值得恭喜

用黑旋風

而家先知注人地件裝會出埋副技

S+13

cls

有巴打講過越多效果有修正加得越少

咁多得個睇字

注一星裝出到兩星裝你就驚

條友唔知幾時打過 4x lv 岩岩先睇到s+13

屌你老母呀,贏左場rank未入結算畫面斷線,唔撚count我贏仲要裂撚左一下

麻煩數字巴幫我加多句

•關卡設計會因使用武器之不同而有所調整

d人惡撚到仲以為佢係老闆畀撚左好多錢人地做測試

不過佢講果關

你問下d銀噴點解咁做仲好

TEST

想玩摩西分紅海

大家都射住先 心諗：拿 你唔好過嚟啊 過嚟就食我啲油啊

同對方互射幾次先

test２ 新手一定無留意既落地Icon中間顏色

三角炸彈 2成左位右位碌一個係地可必殺
吸盤炸彈 4成左位右位放一個係地可必殺
Roller 可以原地轉圈1成位殺 除左carbon

test 3

有冇人夠膽試呢d capture card

咩槍黎
可以咁走位

ching係咪講緊依把

係啊 我試過用佢打06 過唔到 佢要射上空d燈 唔夠距離

你唔止得主武

嗰關用短武會縮短距離俾你打到粒波波飛上去

哇屌好撚屈
佢走位

thxalot 試下先😂

?
放粒膠就算

夠既
btw呢把槍能力副武大技都同900蚊嗰把粉紅槍一樣

講真，自己試過，無出到多技裝，可以照講返個情況，可以話估係唔得，可以問人有無人成功/試過 之類
sampling size細唔係問題，只要講返你測試嘅設定就得
試得少但淨係講"測試過，係唔得" 呢啲咁肯定嘅句子就變左誤導人了

唔通我訪問左10個人，就同人講香港8成人支持簡體字咁？

自己用落就唔同架啦
係佢咁好彩對面都係Booster
落街場打水槍都屌死我
閃得快同時自己要對得正
又短撚

唔覺有咩特別,起碼比個時間點黎啦

我測試過報JUPAS
升唔到既

我測試過買六合彩,係唔中既

test 4

我太約知點貼GIF啦
下次可以運用下放Q&A

test 5

鑫毳巴如果你啲片source係youtube嘅
依個網好用

巴打們用緊邊隻capture card

thx 試試 但我主要想貼nico 因為我預左9成人無ac無人會睇

勾选商品

视悠美S737C高清采集卡HDMI视频采集卡 PS4 PS3直播卡 1080P

￥238.00
￥198.00
卖家促销

有

貼定先 琴日睇到mkr新片幾好參考下 roller

有識得開路既隊友真係好好
另外 100比0

唔知係咪imgur問題 有時無反應

直接用電腦mon邊錄邊玩?有無delay?

巴打我用電腦版睇你d gif 有d都無左

App有Yeezy買呀

你當睇片咁一個window仔
要錄咪自己obs或者ocam之類錄

delay就點都一定有0.1秒左右
1000蚊個d盒仔用過都差唔多感覺
唔影響同人對射同反應玩得順我就叫ok

用左就黎兩年

gif都可以up上

你地有無其他up圖網？

今日出貨好多1lv

本身唔係防爆果對好啲？

成日有架啦

有d sniper 狗，唔識玩又要camp
搞到隊友推唔到圖又打少個

搞到咁益智既填顏色遊戲咁血腥

btw, 有場兩隻camp 狗一隊，比人大炒

你果頭講完，我就同兩隻sniper同隊，推極都推唔郁

係見過一次日本camp 神
企正中間，義對面無人敢行埋去，人頭見光死

屌 究竟三文魚跑啲人可以有幾鳩

你評價幾多先

今次無左D鳩槍,易贏左好多

好多達陣戰士
3,4個油我屋企，但明明自己中後場比人攻緊都唔知

有晚連續3場都有傻西係咁
俾人60>30

啱啱用手機App買左18000眼鏡

是咪B rank ?

用地拖好HIGH 咁樣圍住你個發射站跑圈 諗起都好笑

camp 嘅嘢我地唔明架啦

人鳩同武器唔成正比 好似係

柒到唔敢望

App入面d衫 係咪間中會出d同款但唔同技？

忍夠路人
有無三文魚跑ching？
200％ 識每個mode 每隻boss點打
0分打到1200分 睇情況完
齊四人就開始
friend code：5817－1339－6297

岩岩入手

今晚好順利
200%11連勝上到240%夠1200

我諗都好難齊四，不過留個名先

今晚試下上5/600 隊友唔豬的話

有無人知邊到有？

齊人未？

無玩一日c變番c-
每場贏又加得小小
點爬

又一個唔撚睇Q&A

有無打三文魚？8166-1149-7023

想請問左上同左下個張卷係咩黎？
睇左Q&A, 所以呢張卷同樣係碎片定點？

美食車. 按x

屌⋯⋯今日三文又係輸

X2
不過唔識日文要慢慢摸熟隻驚

NG場新手玩狙會唔會被人屌？

唔該巴打
張卷係咪可以幫自己裝備安裝20場 該副技能？

係hero mode 玩熟左少少先啦

好多野想問 但實比人屌

屌個喲metal gear撚又係咁

想問下係咪bug黎
佢可以係個貨櫃彈出彈入 射佢唔到

今日係咁斷線

呢個場係有bug

問d q&a冇既野咪得

做乜睇唔開買歐版

aeon 上星期有第一代splatoon amiibo返貨賣$75左右，巴打揾間近既分店打去問下仲有冇貨

我都猶豫緊買唔買埋對墨魚番來

邊忽歐

我呢隻係荃灣荃豐地下買

我係金百利

今日啲武器都算靚啦喎
仲有大家至愛嘅銀噴,清雜魚幾好用

唔知做咩突然間勁斷。。。

唔爭係笑左笑

街場可以第一關就死哂

好撚19呀，斷到比人ban 機要等5分鐘。

一係就垃圾switch ，一係就垃圾pccw。比人收工打下機都唔得。

3隻也是在太古aeon買, 75蚊隻

做咩唔插lan

今晚好多場wave 3 夠蛋但輸晒

Wave1全滅

好多唔識玩

有冇三文魚 3464-7455-4412

好戇居

D 人唔識補位 個個死衝

狂斷 無一場玩到

感謝你

墨魚d技我好似太岩用
我都係諗住買一隻算

可能係Pccw
女朋友屋企用pccw我玩5場會斷2場
我屋企用垃圾和記就無事

我都pccw 未斷過

易斷諗下係咪router事

我pccw都好少斷

用ac66u
好少斷

其實買裝係咪要買有主技個啲定其實副技仲勁？

linksys E6350
斷過一次咁多

連贏廿幾鋪都無用 掉轉頭wave1輸返哂

第一場就大霧加潮漲 再打ufo
全滅

lm

R7800都未試過斷
係咪用TP LINK

呢個真係惡夢我打街場都冇信心贏呢個

有一個唔識打都算, 有兩個唔識打但無死得咁金, OK, 對住個電視一路爆粗一路打, 一到兩條laser, 全滅

我最勁試過連續三場wave1 ufo 而且九個人都唔識打

飛碟真係好睇運
如果啲武器尻真係慘上加慘

個個玩正面衝突
一係比兩條紅線射住都唔走企定定等UFO黎

買日版定歐版好

有冇得飛左一開game果2個8婆
勁煩

全魚暴走新紀錄，12秒滅團
金身個個突然拎住把刷上去

我都想知

日啦

日本ID 點搞

大霧 一隻laser 加 飛彈 都玩死

暴走都仲衝正仆街
一係自己亂咁走到老閪咁遠
突然變金身就比魚圍鳩死就係咁叫人救
一係就老閪咁遠就打死條金魚點撚樣衝去執金蛋

有D走到老練咁遠仲要咁吹雞 大佬佢引走左一隻唔係其他全世界都去搵佢架
"This Way!->This Way!->This Way!->This Way!->This Way!->Help!->Help!"
最後變左水泡慢慢彈返黎

暴走企籃打唔係好易嫁咩
金蛋太遠咪唔好執囉
唔明衝出去做乜尻

點解三文魚難玩左咁多

次次都想同班友講咪衝出去執啲鬼死咁遠嘅乞兒金蛋
夠分過關咪算囉，衝出去然之後人地又要救佢，陣間累死全家又跌評價

AppleID?
無,
如果係為左down app開美國都得

自從上次打魚俾人伏到由220掉到160後
今日一直同豬隊友輪迴上唔返去

連續三場wave1輸都應該算世界級....

開左洞既衫之後買番同一件但唔同主技 咁開個個洞會唔會都無埋？

今日支筆頭特別高傷？招跳撥慢到…

唔覺特別高傷，但跳撥特別遠，遠過支狙直射

啱啱由400輸到落1xx 連續wave1輸到已經唔記得左有幾多鋪

我覺得高傷咗

我拎住個油碌 放棄咗

仲要今輪d 武器已經好用過上輪

Wave2 2隻ufo同場

好好用喎 頭先用個碌單挑到ufo

開場撞ufo, 不夠10秒全滅

用個碌玩停騎好過癮

150呢區太多伏 個個都唔識打垃圾筒葉瘤
岩岩又輸一場 隊友直頭唔識救人......

注文嘅野由咁樣

變到咁樣

買唔買得過

請問同一款裝備，一件副技係ABA，另一件係BAA，如果我想刷到AAA咁，買邊款有冇分別？會唔會刷唔同slot要洗既錢有唔同？

另外，想知人速有冇用？假如我用開玩具槍，游速會唔會更好？

同埋，安全鞋係咪必需？見之前d post話要刷佢
因為其實我新手都唔識砌最好技能配搭，暫時傾向Ink Saver、隱跳、游速、Ink recovery咁

習慣下200樓下自己一個打全場 當隊友唔存在會好啲

想問下三文魚 夜晚有好多條柱要打金魚執魚子果關點先知邊條柱出金魚機會大 定全部都要打哂撞彩

想問下解咩 想下載mh試玩

罰你睇Q&A

不，1洞就無需要了

同路人打咗場好滾動嘅水柱關
四條友好似有晒默契咁運珠->護珠，金魚第一次出已經拎到11粒
又一齊清晒怪先搵第二次，成個wave一啲壓力都冇

守乜撚野蛋丫屌你
啦啦淋清下一個 boss啦
守得黎 有蛋都交唔到呀

大大幾時組隊預埋我
唔勁但會合作識打

你而家呢個acc好似set左唔畀download野，定唔知download野嘅權限喺第二個user

鳩嗡

App 同game入面間鋪賣緊同一件裝備.
想問下通常 復活強化 定 SP bar up 好用啲？（泛用）

發雞盲 SORRY 搵到了

SP bar常用d吧
不過可以睇埋牌子

咁我order 定app果件先. Thanks

復活強化nerf到咁仲有咩價值
要連續比人殺自己又殺唔到人先發動
邊有人咁有心機精神去整一套預左比人屌打o既裝

重以為每次死咗出返黎都勁啲添
如果要連續死先發動，咁真係雞肋

爆血管
搶魚唔推 畫屋企做乜鬼呀

復活時間縮短同復活強化唔同架wo

仲有邊d係無用?

係wo睇錯自 不過我都係麻麻呢d技
寧願出主副減耗or回墨游速進取d

用pro制玩都幾舒服

係
試完返唔到轉頭

很想要吧

同frd連左幾鋪啦

解決咗啦

試玩打左嗰d關
到左正式 洗唔洗重頭玩？
Thx

睇黎你冇玩過芒亨
不過我都係拋低個答案：要

三文魚真係打到燥，分開打又死，一齊打又死，最屈機係喺船頭個籃同時間比兩條蛇圍住黎轉圈

有玩2g 3 同 3ds隻4g
無玩過試玩

咁你有無見到demo 有講個quest名

救機大作出左DEMO
冇人玩墨魚喇

利申: 睇咗Q&A

我想問下 MH試玩版有冇得連機?

我係測試會員 唔係測試遊戲

擺到明係loading畫面啦

新手有冇咩教學？

想問下大毛筆
游速 3.0
其餘1.8配咩好？

問埋sniper
人速 3.0
配墨水使用量下降？

btw 琴日SR支油碌真係唔識用

sniper配防爆風都應該ok?
通常中短距武器對sniper都係用炸彈類/大絕將佢逼走多吧

請問一下, 游速3.0, 1.8未配, 咁仲有0.9去左邊?
計極都唔岩數, 想請問一下呢個數字係點計?

用左3.0點解會有1.8剩

我錯，2.7先岩

全部防爆風？定再加多少少人速

佢地通常用0.1表達副技
1表達主技

想問下入左去等候對戰果陣有冇得換武器 同埋 有冇得skip 左每次開game個2條友既對話

無 & 無

實時UPDATE 訂武
有埋個樣 主技同埋BRAND出開咩副技

用smt台真係好正，只要固定一個地點，係街都可以玩splatoon。

如果搭車移動緊就算啦。

部機唔熱咩

想問下呢招大技係有咩用

手提MODE唔係無咁熱架咩?

全隊delay一秒後上防護罩

全體加防

出左個dock延長線 成舊水有冇用

有 但對強逼症 見到多條線都發癲嘅人都係算啦
反而去AMAZON訂個迷你dock仲好

冇裂痕c-上c frd有裂痕c-上b
佢係點計法?

好多人都唔識用x制跳去個雷達到。。。。

我個雷達放咗係到都無人用

好似有個數字 你入場個時有個推定戰力 好高既話會俾你跳級

想問下 海膽仔其實喺邊

睇左標題先

。。唉。。。成班石琪。咁好位雷達唔用

岩岩遇到個43lv c-仲要包尾

想問下呢d有咩用 同點拎
另外想問下打完三文魚果d三文魚粒係有咩用

C-無得再跌是但啦，雖然唔多唔少對跳級有影響

靠右直行到尾，坐係咖啡廳單手玩電腦果個。

留個名先

玩到想喊
畫屋企做乜撚呀
幫下手啦
畫咁靚無分加架

一次都冇洗到直出，終於有一件靚裝

一放工已經打住等車
上左車斷到仆街
打魚跑斷到扣晒分

本來無痕可能直上A-
俾個重型拖把連伏兩場 次次一跳起硬直就俾人秒左

唔好累人啦清

屌你老母咩
返屋企先玩唔得？
就係你d柒頭累死人

有冇人知佢up乜 買唔到野

係囉

死全家啦

你offline緊，
入去ロビー就on得返㗎啦

銀噴仔

唔該巴打

銀噴做咩呀 我玩左兩日咋

係雞係公廁

想問下商店d衫個價錢其實同能力係咪冇必然關係

我見有d幾千蚊招技好似都冇咩用

又幾靚喎

都係試左個次姐
之後都唔敢啦

幾乎場場都有人用, 純綷講下姐, 如果打RANK試下唔好用

玩ng邊個用銀槍 我就追住佢黎殺

夏日wallpaper

打turf見到對面用銀噴會躁

打rank見到隊友用銀噴仲躁

未必既

有冇人覺得呢把野唔太好用，得個射程遠，d技能好似好冇用咁

其實垃圾銀噴係咪泛指一類而唔係特定型號武器？

都係睇順唔順手架姐

呢把殺人唔錯喎

我用zap85好順手，但用呢把野麻麻地，一時好順手，一時玩到好廢，諗緊係把槍既問題定係我技術太廢

我覺得佢招副技打Rank好用

唔係，銀噴就係指銀噴，唔係指噴槍種類武器
金噴無被屌，因為係兩把武黎

我仲未摸得透招技可以點用先發揮得好，所以好少用

要洗幾耐先可以全部技一樣

究竟handheld mode點玩

唔開體感粒菇郁d就推過龍

直接訂佢個件駁一舖

儲定錢

打黑工

新手應該一黎就玩online定單機先

玩online
伏鳩D隊友

Hero mode 打幾關先啦
同埋玩online 記得唔洗油得咁靚
幫下隊友手

幾好用呀 仲可以屈死銀噴

用得多splattershot唔記得點樣用雙槍

油筒殺人高位殺人真係好想

自

打RANK見到對面用金銀噴會笑

其實銀噴有咩唔好
利申 新手

用壞手

每把槍都有確實殺人所需既彈數
全遊戲之中有兩把5確槍
金銀噴、毛筆

金銀噴副武同大技唔高牽制同自保能力
見到敵人除左潛伏同走之外9成仆街
有佢既存在等於少左半個隊友打

毛筆唔洗點喵 長按ZR又有得唔油逃走
攻擊個陣本體又難睇

我心目中金銀噴係全Game最低級個類
但就好多新手貪佢油得快只用佢

都唔算既
練雷神埋身打5野

但玩到咁不如直接雷神

當然依把野唔係唔好用
係副武器同大技唔太夾姐

曾經依把野長期出現於S+場
我都用佢玩到S+60

大王烏賊 好懷念好想玩返

有問題
散插技能落工件唔同既衫只係要30碎
用60碎插曬落同一套野係咪有加乘？

利伸無睇Q&A

舊招好好用

係咪得我有呢個問題

已經set到敏感度最低 但向上推成日變左望天

個人幾鐘意音波炮 好用過依家支射穿墻十萬倍

唔開體感推菇向上好似係望天, 無錯

點解我琴日打過左保險線
又變番c- 0分

係咪轉左第二個MODE啦巴打

頂係bor唔記得左

難換組合

即係等於用多啲碎去換前程？

我其實想知如果我一發動就死左，係咪隊友都無的
即係一秒後先同隊友sync，定一放個下隊友就開始倒數一秒之後開

砌得一件60碎都難砌第2件啦

有場玩推塔，有個b+ 嘅中滾一開波好興奮咁衝去油對面屋企，一路行黎行去，好不開心

如果我件裝係主技係回墨 副1同2都係回墨快, 副3係廢技, 我洗左佢變問號, 再升返係咪都一樣定係會再抽過?

唔怪得成日會3打4
或者打到一半又走左個

重新抽

點知除左你之外，成場都係銀噴

又無得陣係洗左最後果格佢...有排儲

當100日訂到件一樣嘅，300日就有成套啦！
一年都唔使

最鍾意幾支一齊射，令人lag機
大王太bug啦，進可攻，退可守

Amiibo 戰國裝 主動技好撚普通

如果靚主動技就好了

パリア都一樣姐 仲有得送比隊友
依加唔洗痴埋。無左個種合作嘅成就感

我都係注文緊呢條友

rank game 搶車好易比人雪球
基本上比人上到40就好撚易輸
直接走埸算

你都痴鳩線

除左gamewith/game8 同埋之外仲有咩網站係搵裝/睇裝好用既?

本身訂左人地果件野未買 係咪唔可以買其他人既裝住?

屌你老母插lan 線啦
啲撚樣成日斷
插左lan 線成個星期冇斷過

純發洩

有冇平價USB轉Lan推介？

都想問定 想買番條比wiiu用番

tb買應該最平？

好撚無品
4打4 打少個真係喊出黎

走場咁撚無品仲好意思講出黎

香港人打機係咁上下 輸唔起

其實輸左咪講兩句屌你老母 之後繼續打啦

有人係咁斷線比人 ban
視為走場論
你咪走多d囉

A rank 試過3打4 贏推塔

奴如果 b 跌落 c 係幾慘嘅
垃圾抵撚死

斷線都好似當輸,我試過斷左之後入返去見多左條裂痕

一向只插 LAN
保持客端良好連線環境係玩家責任
我有斷過，但 app 記綠無寫我斷過線

屌 第一日打機咩 輸唔起唔好打啦

咁既垃圾隊友走左仲好
人數唔齊輸方唔會出裂痕

上directbuy 買，有三種價，一隻68
一隻110 左右
我就買左Hori 既差不多200
hori 因為有任記加持我就唔搏平啦

但總之，為人為己請插lan 線
二千幾三千買得部機唔差在個一百幾十啦

斷當輸
佢既隊友們冇事

有冇人可以同我換
加錢日換美

大撚把比人打淨1
唔撚放棄一齊反擊
尤其 rainmaker 比人-1
最後反擊o個一下真係想大叫

其實佢好有品,犧牲自己救隊友,一人傷心,七個都開心

加時逆轉真係好熱血
反正走唔走都輸，點解唔努力d

自己一個受晒輸左既懲罰滾動

玩到出哂汗

我第一比人搞到著撚左
除左上面條走場on9之外
睇下呢兩場排尾個個

屌你咩事呀

依隻game真係好多on9隊友
俾人壓住打就企係重生位 等時間過
一係就慢慢油屋企
好心唔想玩就咪撚連線累人啦大佬

推曬三個上A- 夜晚d人真係好廢，雙槍滾玩死佢地

MK仔

點解我禁完X制地圖度揀隊友都飛唔到去既?

有冇巴打有用type C to HDMI 呢條線？
好似好方便，但唔知信唔信得過
淘寶都有見過，啲人留言話舊嘢有少少熱

點先可以用wifi用到你地咁多災多難
我用wifi嗰陣淨係試過一次三文瘟係玩到一半斷

廢你就廢啦，反cup過n次

我用lan線都試過cut2,3次

比人雷

百雞野又幾平
熱咪熱 唔會著火咪得

仲有面上水既走場狗

人地又上到S+？
垃圾就要認
我都係2代玩家
有一項就到S
其他最低都A-
咪又係咁撚樣上
上唔到S+就咪當自己識玩
我廢還廢，但唔會放棄囉
個系統設定根本叫你唔好放棄
你都係唔撚識合打機架啦

電子嘢唔熱你仲驚，明明有電

2246-1089-8127

開左private room
差2個
有冇人join
add完直接join

A+ A+ A+ here 努力玩啦
輸咪當刷下錢

有冇巴打

有冇人一齊玩

條走場狗仲有面上水
真係咩人都有

有冇勇士

咁點樣小幅度向上望 ？

啱啱開始學打rank 魚炮係咪有第二個攻擊模式？除咗普通zr之外？

咪儲力囉

dock熱得好犀利驚壞機
有人話save跟機 機死就連save死

錯唔哂
save的確係跟機
用家自己暫時transfer唔到

射出去冇乜分別嘅？係我睇錯定噤錯？

我未試過唔開體感 所以我唔係太清楚

當初唔識玩
我淨係實戰學o野，無爬過文
得返幾秒已經輸硬，就企o係度唔郁等完場
有次就係咁，突然贏左我唔知乜事
之後先睇一次規則先知道加時
安西教練，我知錯啦
“放棄的話，比賽就終結”

我唔知比乜嘢反應好

輸1 count

加時輸反 cup?

有無巴打知邊到仲package買？

想聽日買package 個色靚d

我買左兩部Wiiu save就算backup左另一部機都唔會受
依加換左switch直頭無左backup

但其實插係個座本身已經好熱
有時覺得要用風扇吹住佢
Y

輸隊友

Thanks巴打
岩岩order左$68果隻

其實倒數1分鐘首歌係咁唱solve it! Solve it!

我聽到chaos

yes

注文左其他玩家既裝有冇得取消？
好似焗住要我買先比我收取其他裝

我部switch擺係部電腦下面 我用電腦放wifi比佢
冇斷過好順 唯一係隔住張枱但係近到仆街

等一日呀

琴日禁海膽仔第一項 見到件裝，忽然唔想買，依家再禁 又係同一件裝既？定未過一日 ？

我部NS放ROUTER上面

垃圾人種，小學雞放假，咁撚無品，你NS叫乜名?

輸唔起咪撚玩這game.

明白，咁新手應該用咩？如果唔用銀噴既話

用d殺到人，大技要咁上下技術嘅

唔係越近就一定越收得好

３確 中距

你話隻game冇delay就假既 ,
我殺完對方之後, 對手支槍跌左落地下喇都仲可以射死我 , 仲要唔係一次半次 !!
其實有冇人遇到過同樣情況?

另外想問下新手水槍係咪3確?
其實我發現好多次清楚聽到3次打中既聲但對面冇死到,
會唔會仲有其他原因會聽到打中既聲?

2246-1089-8127

開左private room
有冇人join

全部新手

你network問題

新手水槍好似4

太近唔得 要啱啱好
啱啱好既定義 = 自己用落冇斷過既位

係咪5倍副技能牌子主技能係咪一定唔係5倍副技能

想買條延長線(好似只係普通typec線)
但唔知會唔會影響畫面同連線能力

用圖答你

哇屌依個牌子..........邊度黎依件裝？

注完求借黎注

子彈係會有飛行時間 特別係毛筆、水筒、96
當然你lag機另計

我想要....

Oh ya

仲有個位係咪應該儲夠10塊碎合好過升佢

30

要裝幾多個先做到滿油掉兩個三角炸彈

1代3.2

今日個三文魚關，rush暴走應該企邊個位？
我就企桶隔離，但街場啲人行到好開，引走一群就俾人夾擊死……

性價比好似好低

想要+1

旁邊高台

Thx

今舖三文啲武器好似都唔錯

唔要咁多減墨，加啲回墨係咪好似個"炸彈數目/時間"比會較高
我見啲高手真係，每次一掉就掉到目標嘅高台仔，完全唔使aim
快狠準

一樣被伏輸到仆街
利伸 就上A-

我係一開波丟粒炸雞喺路上，之後油墨>潛地上前

潛到炸彈個位佢就啱啱好爆，啲墨亦回夠丟炸雞

然後就loop，所以除左水球之外，啲炸雞好少機會要連丟兩個

我覺得回墨會有用過sub效率

諗住雙炸彈打搶地有睇頭

我玩5場輸5場 硬係有人唔理help同this way

有啲應該係買左日版但唔識睇，試過有場其他三個人都死晒，但完全冇人嗌help

喂大佬呀，打得咁激烈，有時真係睇唔到有人死左，撳個上掣好難咩

巴打對鞋
原來Twitter好多人講緊

van屎樣

求注

仲癲過adidas 搶波鞋post

今日係咪有咩夏季活動？

新手無知一問3確係咪每一下射3發咁解？

三文魚斷線死全家

ys
好多GAME都會咁叫

乜唔係三下確定死咩

乜唔係射一槍死三次咩

有冇巴打知除左入Game仲有冇其他地方睇到黎緊三文魚時間？
個App剩係得開緊果次

pkm 2確即係講緊2hit果d技丫嘛

留明等巴打借來注

有無巴打賣 splatoon 2 amiibo 卡

買正版啦同學

留名

我見到有條癲佬既裝係咁
注左佢兩件，頂帽注黎都冇用 得一星

冇錯 wifi 點比都一定唔夠插lan 線穩定
而且舊野一百幾十就咪慳啦

尋晚打勁多場都有人斷線，真係屌哂你地老母呀
明明贏緊，然後唔知點解比人禁住黎屌
跟住就發現有兩個仆街仔斷左線，嬲撚到

咩武嚟

見到枝格靈已經唔想玩

好用喎

冇枝熟，返去試吓先

雙槍用邊把好

居然會有人唔鍾意格靈

我覺得三文魚格靈幾有用

格靈已比狙擊好用

提起格靈，有無巴打有儲神手格靈既片可以參考下？
成日都唔識回走位好

點解要成日有狙同格林

moon向下嗰陣用唔到體感真係反人類
撳Y都reset唔到限死咗一定要正常手持角度先得
想瞓喺床玩都唔得

其實都會贏 佢要求少左

星數有關係

成個場通常得一個識去雷達，或者完全無人用。。。。

請大家注意點去雷達點

屌 好on9
玩5rd 三文魚 無一次係俾我用喇叭槍
成日用埋d我唔想用既
俾我爽一次都唔得

最新果件衫可以全人速

搶皇冠..諗住9秒9沖到去對面台,
去到個台先發現無人油顏色

到你有得爽果陣就到隊友雷

但係要用螺開窿

可惜已經nerf左

今日三文魚d人好撚on9
亂開大技 , 第一場就死
頂唔撚緊
有冇識玩既巴打一齊玩
唔想扣曬d分

仲要爽得個三十秒就大霧 UFO/暴走/空投箱

捉我心理 好黑人憎

再加埋d垃圾技 真係玩到流眼淚

件人速1.3 買唔買得過？

有時剩幾秒,死剩1個, 又夠曬數, 寧願避好過啦, 仲衝埋去打

2千幾豪比佢啦

點樣睇可以全人速?

基本上有玩fes都唔會缺

廿幾個只係用左2個

罰你睇第一頁
（其實個app買裝最底咪有個牌子易出乜技）

唔止今日,日日都好ON9,ON9 起上黎自己都唔信WAVE 1 極速滅團

用左5個仲有16

呢個我知,我以為 100%可以出全人速,即係唔啱就洗技洗到全人速?

上到200就會感受到咩叫team work

sorry問咗啲廢嘢

應該問人速值唔值特登加到1.3?

新手想問本身升左c點解岩岩入又落返c-

刷到三個一樣都唔易
諗緊刷到兩個用10碎 or刷到1.2 算

轉咗mode, 分開計

唔同MODE, RANKING係獨立計算

刷到2都要30碎

屌睇完q&a先問好冇

第三隻要用30粒

但我尋日玩搶車上c
今日都係搶車但點落返c-?

原來係咁

唔係好明點洗裝, 係餐車換完之後點? 直接去升裝??
10碎姐係咩野

碎你老母

頂, 明明你地用碎依個term

即係小學5年班左右

睇哂q&a未

一直巴你幾時先執開post文件

睇左啦, 但我未試過去餐車換

真係有人連碎片係咩都唔知

碎片知啊, 姐係用碎片都係random出技能定點, 定夠10個就得
碎片我都係得一塊

用碎片仲點random啊屌

佢係咪以為螺=碎片

咁姐係儲夠10粒就得啦

影d碎黎睇下

其實 街場啲人知唔知 遮佬粒彈可以射爆

點解我唔覺嘅
打咁耐發覺係睇時段 正常晚間/放假多輕鬆玩家出沒 難度就幾何級數咁上

笑左

講多次，打ranking，飛去隊友點畫面果時，操作唔單止可以用上下左右選擇，仲可以用陀螺儀控制飛去邊到，仲可以飛去自已隊的雷達到。好多人完全唔理定唔知。

我諗好多人都唔知，唔止可以射爆，仲可以反彈，但個角度要控制得好

有時準嘅話一野反返畀把遮就可以秒左佢，唔使慢慢打

仲可以有其他用途

我真係唔知

有冇人玩過

Splat Wars by Codebell, LLC

有無人打三文魚
由215%輸到175% 屌
SW 1878 0719 4964

痴撚線，咁都可以問

想知飲品券有咩用

深夜打機同朝早打機簡直是兩個世界。

諗下都知啦
十字掣full. 哂，有雷達(天線)你點揀到

仲有咩用途

想打三文魚 但今晚好夜先返

開到凌晨2點

得一次同街場啲人打得咁好

商會啲衫係咪唔會某啲技特別易出

無傾向所有屬性：7.69% ok

死晒，但贏左

70咁多我試過60咋

屌我都係跌到17x

明天有新武器上架

終於有遮用

早買早享受

等你地發掘下
唔止遮佬 其他怪都有花式玩法

熟左個定律既話好多方法都秒到

新手自己玩好悶，有無巴打可以同我玩
SW-1708-4202-0717

點反
剩係識射爆

反而好想知
鐵桶 同 咬咬魚
係用咩準則揀邊個玩家做目標

其實你射爆左=反彈

你射爆粒彈果陣，佢會向你射緊嘅方向反彈落地下，只要你向把遮嘅方向射，就可以一野秒佢

買唔買得過

正 無記錯把遮應該係副武花灑+雨雲大
終於有把岩手既武有雨雲玩

已買

呢層唔可以好肯定答到你 通常出現時以最近玩家為目標 塔例外
鯊魚以某一玩家為目標後 多次攻擊失敗會轉向其他玩家
鐵桶係...？

自己諗啦 人人需求唔同

可唔可以唔好作ｄ奇奇怪怪既名

反正都係講下自己叫開既名
我玩開個班都叫識日文
大部份都用日文叫 有時中文

タマヒロイ
賊

バクダン
BA KU DAN / 毒撚 / 炸彈

ヘビ
HE BI / 蛇 / 大龍蝦

テッパン
錢板 / 車

タワー
Tower

モグラ
鯊魚

コウモリ
KOU MO RI / 遮

カタパッド
KA TA PA DDO / 垃圾桶

グリル
UFO

金いくら
金春

いくら
細春

ハコビヤ
飯盒

岩岩試到成功左 但用狙容易控制d

我淨係試過佢飛起果陣射爆佢

淨係想知飛彈佬有冇咩方法速殺
真係好煩 炸彈charge 要好耐

原來咁多人唔知

合皮快地收工時間 豬隊友全面進場

我篇廢話無講咩

無人睇

又係時候招人打三溫

歡迎想打三溫嘅達人留名

你知啦 都要有人睇先得嫁嘛

我有睇哂但唔記得 sor

歐洲撚表示打英文版

無 最快係SP貫通

佢開桶果下掟第一個
即潛
可以係佢閂之前掟第二個
前題係無魚仔煩你

btw
叫開做垃圾桶
左一個右一個

差小小上S
之後直落跌去A-

通常街場隊友一係遠離垃圾桶想推卸責任
一係掉極都唔中 所以冇幾可連扔兩個炸彈

Wave 3 14 粒既場真係伏到仆街
打飯盒支Sniper走去打小怪
打大暴走又走黎走去
打水柱得我用短撚追住金魚打 , 兜個圈返黎仲要全黨死清光

16粒就叫好少少,
17-18 粒就清怪清到等怪出

仲有一個可能性就係四個掉曬同一邊垃圾桶
個個都諗住蝕底d掉開面果個點知個個都係咁諗

垃圾桶最煩 必練掟菠蘿
習慣咗佢未開桶前已經掟定 補油清怪避彈再掟
走掟側掟已成習慣 爆唔哂兩個果時要決定掟左定右對大局有對

今日果四把咁難用點打呀屌你老母

我覺得除左狙之外都好用

枝狙比上次(定上上次)果枝好用好多

今日都叫難用 把狙又唔係水喉狙
連我呢d唔中意玩狙都覺得用佢打天降膠箱好好用

呢枝好用 叉得快又遠 清王首選
前提係隊友都要識用 知自己本份(通常都冇)

對比起前日三枝機 咪難用

慣左一個打哂 先掉一個開路清腳底細雜魚
潛陣再掉清其中一邊

屌, 連續幾舖都有人斷線

真係咩武都有人屌

銀噴世界第一

今日d武器好順手 上到250

新手表示場場被屌打 個體感好難用

我寧願場場揸狙都唔想用格離
完全唔識用

點點場場都輸

一星你好彩嘅話一樣注到4技的

你認真？

唔知算唔算神，但玩得幾好

你係肯定先好講wor

想問下.56係咪2確?

最好四枝銀噴
一次出十隻UFO都唔係問題

一星試過出3技

我上次唔好彩，出唔哂，抱歉

係，不過彈道好散下

係咪有巴打有依件野可以借Order?

52定96 未聽過依把野

52 2確 距離遞減下3確
96 2確 距離遞減下無變2確

竟然有距離遞減?

同求

有冇巴絲係咁斷

又真係有機會

1.3鞋 注完咁樣係咪已經失敗咗？

嘩屌你今晚三文魚啲人troll撚到

係咪add左fd可以無視等級一齊玩三文魚? 評價升完又跌跌到落底
利申: 毒撚身邊無fd玩sp2

btw 得既話而家有無巴一齊玩?

三文魚獎勵粉紅ball係會有咩？

我ok, 不過我好弱喎

有無人知switch可唔可以過save去第二部機

frd code 3050 6459 1817

點睇成唔成功？？

感謝巴打幫手
買到隻amiibo 好多地方都無

暫時唔可以
咩事

答定唔答好

邊隻

Inkling girl 舊野
好多地方無

我都係出左2先買
校服好正

D 對答越黎越好笑

同埋d技幾好用

Q&A無教人點睇注文裝成唔成功喎 咁係咪答得

咁Q&A都冇教1+1=2添

想買香港邊到可以買到amiibo??
想買尼送比人

aeon有 岩岩行過又補左貨
但係得s2版

屌你老母玩3場斷足3場

how much

上星期行過幾間都無貨

啲裝係 aobb (a,b係想要既技, o係廢技) 應該拆咗佢定照用住先

拆啦
用又洗唔到技

後悔fes個陣無刷碎

新既周圍都有
舊就好難搵 無乜返貨

信和地庫 岩先買左 149

尼你老母

我買75$
過百唔捨得

咁平

爽

想注件1.3回墨裝

隔住個mon都feel到佢嘅憤怒

正價$75

呢隻驚有咩mode刺激得過C range搶魚頭

屯門市中心正價 樓下game舖有s1 好似128
唔想益佢炒價所以冇買到

屌個server係咪咁廢呀
又轉斷三埸比佢屈到係咁扣

自己上日森訂連埋運費都好過益班垃圾炒家啦 講左十萬次啦...

去淘寶買啦 amiibo $45有晒咁多隻

咪再講老翻啦

今晚熊老闆咁黑心嘅 下下賺到盡

S+魚頭

今晚斷左3次

終於上番S

場場都17/18起跳 上唔到500 又要由頭升過
黎緊星期日開全日 好少可

研究下上網買amiibo先

巴打呢對鞋係咪算好用

利申用緊機槍

好肉酸 我接受唔到

其實點知為好我玩咗一星期
睇完第一版都唔係好明，係咪應該洗晒佢再開過d副技？

好想注文1.3回墨裝 廣場無人有

1.2 右2 等我2星期應該整好

自從有次爆 or 升後S，
爆左之後一沉不起

玩3場 1場3個人斷線 2場自己斷線 屌你老母做乜鳩

插線啦

歐美版二手貴過日版？
之前唔係話歐美版fest組唔到人咩？

我意思係件裝俾兩個問號係咪已經唔值得3皮買返嚟再俾錢洗落去

似係個ser虧虧地 屌佢老味尋晚對正個router玩都可以斷

你諗多咗
玩家連線唔經老任server

請問搵蝦叔買野飲，係
該技能效果×1.5?/
升裝該技能獲得機率×1.5?

唉 打rank試新武器係咩玩法？

後者，另外裝備得到經x1.5, 不限食左邊張票

買左幾日都仲未知邊招主技能好用

岩岩買左呢隻GAME,想問下點解入中間大樓唔俾我玩既,我已經SET左日本時間同地區

1.3個意思係咪4招技一樣？

我見親個D都係4個技唔同阿媽
再唔係就仲一堆 ? 係到

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

買過隻新

壞game
要去換

應該買錯左單人版, 拎去換, 要講網上版先有得入中間個到

我想問點樣係online mode 用到呢把槍，我係武器店買搵唔到？

啲技好廢
點執執佢

把槍都好廢
打高lv先d諗技啦
錢又未有 點折技

過左hero mode

Anyway，賣既版本得lv2既能力

話事話 用海螺打洞既一星二星防裝
對比原裝三星 刷碎要既經驗值會少D

講左好耐

捉到隻八爪魚係咪已經叫爆左Hero Mode?武器店搵唔到。。。

睇住把遮係角落比人圍

幫手試摭擋力

銀噴都唔係禁差姐

係呢度班廢柴用銀噴殺唔到人先話廢

用銀噴殺得勁嗰啲真係超級恐怖
試過成隊畀個銀噴撳住喺屋企屌

用緊玩具槍，配咩技好？
暫時用緊 頭-尾30秒加速、衫-游速、鞋-隱跳
副技諗住刷ink saver/ ink recovery/ 游速

但我見呢到好似幾多人配安全鞋、人速，好有用？

利伸：少開技

銀噴天下無敵，乜技都唔洗配
in銀噴we twist

打fest係咪日版比較好？

我諗係太多新手都唔識用銀噴殺人先咁諗

點解連左去電腦就好撚易斷線

但拆返出黎未試過斷

因為走場太多次所以咁

真心求救 同埋 d 聲出唔到黎
上次假膠

一開波龜係屋企油油既人幾撚時死? on撚9 出面被人搶哂地仲係屋企填色 屌你老母

不嬲唔係針對把武器
係初初d人玩turf war 銀噴高分係到話自己勁 輸就賴隊友 所以先乞人憎姐
早排先有件以為自己場場近千分就好勁係到屌人
結果俾人恥笑

遲下你打RANK見D儲技撚重火滾

[q uote]

遲下你打RANK見D儲技撚重火滾[/quote]
留返黎煲粥

個ser咩事 場場都3打3

原來唔係我問題

有得飛出去咁搞笑

regular個個都玩遮
多左花灑要清之餘成地都係雨雲生花柳
強逼症惡夢

標題

高手都係玩銀噴

高手比你玩到反轉

人地倒轉玩銀噴 你得咩

s叫高手

你拉上啲已經有答案

曲直不分既

雷神step d技係咪有特定先得
屌響自己屋企練就ok
但冇得set全敵人墨水
一落場就click死左咁

其實有冇可能唔用體感上到s+

邊一件？ 有無相睇？

師兄們對把新遮評價如何 見個數值好似唔錯 但見啲人都好troll

原來無左...有無巴打俾我訂

最憎隊友用遮打rank

當short gun咁用 殺油掃幾正 不過埋身好易比d機關槍打死

見過人著皮褸戴黑超用把遮 好有型

個人認為遮無咩特別長處，但亦無明顯弱點
近距離比水桶稍弱，潑墨量比水桶少，但換來射程優勢同前方集中
可以用類似水桶玩法打拋物線，騷擾掩體後面敵人
開住遮要消耗墨，飛遮要hold好耐
不過對強大火力（狙同格靈）有用，可以做假動作飛遮聲東擊西
意外地油力唔錯，因為配花灑同雨雲
花灑可以放d濕鳩位例如造船場中間舊野，貨櫃場d鏟車車頂
橋仔場可以放樹上面令對面要花多幾秒時間拆佢

終於體會到周末 hard mode
我單拖衝去中間一抽三，死幾次都見到幾個隊友好似裝修師父咁喺自己場有油既地方油幾層油

岩岩先知原來海女大學可以殺到走人地個重生點

岩岩見到有人用超重油碌，生人勿近咁款
招橫潑闊到

我覺得打rank 嘅話
以上你所講嘅野, 用綠油桶個效果一定更佳
尤其sub 同special 配合
果把遮都係玩擋下troll 下咁..

如果抽到極品隊友係無可避免o既事
不妨諗下點樣carry或者利用佢地
唔好太心急一個人衝，領先傻仔隊友一路油少少搵位埋伏
等對面以為可以放鬆屠雞露出破綻果陣你就出黎殺返佢
當然相方實力差太遠點打都無用，超級逆風場索性齋油唔打無咁嬲

3way桶夠惡唔多講，但係開遮可以擋幾多傷我無測試過，
加上實戰次數太少，唔敢話廢武
頭先有鋪我屋企跳去二線隊友佢秒死，心諗大鑊又要死
後面遮佬沖上黎開遮幫我擋剎仲反殺返對面

綠桶3個mode 都夠晒惡
把遮就玩tower最後開住,絕招都擋到一炮

綠桶鳩撥都收幾件響混戰

大家點分析 毛筆 同 油掃 ?
好似差唔多，所以差異係副武大技?

毛筆要打得快好多.

パブロ筋 必須

又到左魚跑時間了

隻game 好難瞄
點解會咁
成日射咩

用Roller咪得
邊個迫你用槍

貼下ｄ懷舊野

明日12月31日午前11時、新しいブキ「スプラナイフ」が追加される。
振って攻撃するブキで、範囲は狭いが当たれば一撃で相手を倒せる。
サブの「スプラッシュボム」で敵をあぶり出して攻撃しよう。
遠距離の相手へは「スーパーショット」だ。

係一隻咁可愛既遊戲入面 有把咁殘忍既野

人既問題

q&a個度話注文唔好注品牌貨，即係點？唔係件件都有個牌子咩

依家main 油掃， 高階rank mode 入面係咪好弱勢，S+入面有冇高手係玩油掃

點解見有人玩

有大字警告定扣血數字既？係咪英文版獨有

屌有冇人打三文魚
次次掉垃圾桶都冇默契

有冇巴打打三文魚
智商夠90就得

我怕影響你地

明明油轆油掃已經好接近刀劍既設定
依家真係出把刀

三溫 達人
3005-8391-0926

想打就add啦 反正次次喺度招人打三溫都冇人理

我打ok?

是旦啦，想打就add

我試下....要點樣入場

Ho send左

我入左...叫lonely man

ADD左

街埸次次wave3都走剩2，3個

有冇人知 定我鬼掩眼

齊人，開左場，撳三文第二個選項再撳我個名入

Lonely man巴咩code 我add埋你

巴打差你未入

入左

街場一堆新手比你玩,緊係易,
高手掌握晒支野,
一出手就必殺,
無必要唔好現身,同碌一樣.

死左嘅話撳上掣嗌help

6702-8603-4901

邊個巴打WAVE2定3一開波跳落海

仲玩唔玩？中間撳出去加fd會彈game

玩

玩.....

打完先

咁就入房喇

入左了 差一個

依....巴打個名係日文個個呀

我係日文果個，btw咁邊個巴打走左

巴打你係咪唔玩

sor我走左 佢斷左

有D咁既野架咩

斷左

完左，再入

完左巴打入

巴打唔玩？

-1 有冇玩3文魚

Sor

難打到

Weekend 再加 合家歡時間既三蚊溫
好撚慘烈

都贏到

強制彈房

巴打你又斷？

又有人斷

屌你任地獄

再入完左